？睇轉倒乜做仔痴白頭柒

！啦我答

！嘛喇我答

55